點睇香港人係香港都要做二等公民

俾大陸狗騎住

人哋有錢

三等就差唔多

你當蝻亞狗死架？